一位深水埗熱心伯伯想同連登仔講嘅嘢

話說發夢行過深水埗 一位伯伯過嚟 話佢唔識上網 （我諗佢意思應該喺唔知點開PO）佢寫咗篇文想我幫佢PO上嚟比大家睇下

帶返個頭盔先 內容唔代表本人意見

D字好靚

樓主有冇考慮打出尼 可能多啲人睇

推

國歌呢招勁

國歌之前有人提過，但大部份人(包括我)心理上接受唔到
理性黎講其實有用既，當年共產黨咪又係打著愛國既名義而招攬到一堆人，對家話我地唔愛國我地就愛國俾佢睇

起來

我有幾點意見和主意，但不會上網，無法提供給可愛的連登仔參考。

警指"認清冷血政權"口號煽動，我認為可改為"大規模全民運動，真理和正義必定是在人民的一邊"，"全民反抗的政權必定是邪惡政權"。

中共的義勇軍進行曲(即今天的所謂國歌)歌詞是："起來，不願做奴隸的人們，把我們的血肉，築成我們新的長城，中華民族到了，最危險的時候，每個人被迫着發出最後的吼聲，起來，起來，起來，冒着敵人的炮火前進，前進！前進！進！！" 看其內容是非常適合香港當前形勢。比認清冷血政權口號來得煽動。中共是靠這支歌打天下，這歌是擁有號召力，極度煽情，極具適合香港目前形勢，抗爭者為甚麼不可以繼承中共的遺志，合情合理合法地使用這義勇軍進行曲，煽動起民憤，喚起市民鬥志。把全港市民團結起來共同對抗暴政。

我們可以高歌義勇軍進行曲，以警對峙時可以齊唱國歌，高舉歌詞以表正義，一唱國歌克警便好似被點了脈一樣，當堂要肅立，你去剝了他條褲也不敢動。國歌威力無窮，而且是合法的，港府要市民認識國歌達到愛國，示威者高唱國歌，比那些口說愛國來得更愛國(不是愛黨)嗎

目前看來是要作持久戰，要保持實力，要打遊擊戰，打一槍換一個地方，令警方疲於奔命，久之，警察士氣自然會低落。其實最高招是過幾日又到機場接機，到高鐵接車，到郵輪碼頭迎接遊客到訪。這樣影響極大，自己付出最少，採用和理非抗爭，警方吹你唔脹。恐嚇共軍入城，這等於當權者拔刀拮自己大髀，當年學生根本不怕，你來我返屋企瞓覺，你走我又來，我不是坐在天安門任你打。

今後凡有影響市民生活盡量少做，以免民意逆轉。

目前當局若無對策，肯定會出橫手，利用黑社會以及社團勢力，打怕你們不敢再遊行示威。其實我們不用怕，因為正義在我們一邊，我們人多勢眾，可用丫叉鋼珠對付，萬珠齊發。但不要追，免遭伏擊，又可以每人一支殺蟲噴劑，一噴出點火，用火攻對付警察。當他要推進時，在地上撒上膠珠黃豆，令他們變成滾地葫蘆。

這場人民持久戰打下去誰最怕？當然是當權者與及商人，有錢人。草根市民沒有甚麼好損失，大不了去申請失業救濟金或申請綜援金。

今後我們不用圍甚麼政府總部，警局，這是沒甚麼用。

目前警方捉了我們有600多人，8月10號又捉了16個自己人，我們為了同上同落，我們可以全體戰友一同到各處的警局自首參加過外法集會，要求當局檢控，要麼齊齊坐監，要麼放人。大家堅持自首堅決齊齊坐牢，在法律面前人人平等。日日有幾千人圍住差館，要求落案，犯了法要承擔責任，後果會是怎樣？

全世界都睇香港頭做第一個反支共運動既起點
而家走黎唱國歌話愛中國
第二日即時無鬼佬會理你 馬上收皮

愛國 唔愛共產黨有問題？

除左橙字其他真係不敢苟同

我有幾點意見和主意，但不會上網無法提供給可愛的連登仔參考。

警指「認清冷血政權」口號煽動。我認為可改為「大規模全民運動，真理和正義必定是在人民的一邊」。「全民反抗的政權必定是邪惡政權」。

中共的《義勇軍進行曲》（即今天的所謂國歌）歌詞是：

看其內容，是非常適合香港當前形勢。比認清冷血政權口號來得煽動。中共是靠這支歌打天下。這歌是極有號召力，極度煽情，極適合香港目前鬥爭形勢。抗爭者為什麼不可以繼承中共的遺志，合情合理合法地使用這義勇軍進行曲，煽動起民情，喚起市民鬥志。把全港市民團結起來共同對抗暴政。我們遊行可以高歌義勇軍進行曲，與警對峙時可以齊唱國歌，高舉歌詞以表正義。一唱國歌，克警便好似被點了脈一樣，當堂要肅立，你去剝了他條褲也不敢動。國歌威力無窮，而且是合法的，港府要市民認識國歌達到愛國，示威者高唱國歌，比那些口說愛國來得更愛國（不是愛黨）嗎？

目前鬥爭看來是要作持久戰，要保持實力，要打游擊戰打一槍換一個地方，令警方疲於奔命，久之，警察士氣自然會低落。其實最高招是過幾日又到機場接機，到高鐵接車，到郵輪碼頭迎接遊客到訪。這樣影響極大，自己付出最少，採用和理非抗爭，警方吹你唔脹。恐嚇共軍入城，這等於當權者拔刀槍拮自己大髀，鬥爭學生根本不怕，你來我返屋企瞓覺，你走我又來，我不是坐在天安門任你打。

今後凡有影響市民生活盡量少做，以免民意逆轉。

目前當局苦無對策，肯定會出橫手，利用黑社會以及社團勢力，打怕你們不敢再遊行示威。其實我們不用怕，因為正義在我們一邊。我們人多勢眾，可用丫叉鋼珠對付，萬箭齊發，但不要追，免遭伏擊；又可以每人一支殺蟲噴劑，一噴出點火，用火攻。對付警察當他要推進時，在地上撒上膠珠、黃豆，令他們變成滾地葫蘆。

這場人民持久戰打下去誰最怕？當然是當權者以及商人有錢人，草根市民沒有什麼好損失，大不了去申請失業救濟金或申請綜援金。

今後我們不用圍什麼政府總部、警局。這是沒什麼用。

目前警方捉了我們有600多人，8月10號又提了16個自己人。我們為了同上同落，我們可以全體戰友一同到各處的警局自首，參加過非法集會，要求當局檢控。要麼齊齊坐監，要麼放人。大家堅持自首堅決齊齊坐牢，在法律面前人人平等。日日有幾千人圍住差館，要求落案，犯了法要承擔責任，後果會是怎樣？

多謝呢位伯伯先

但講真 唱中國國歌我覺得好大問題

1. 同路人: 接受唔到 要反就要堅定立場 點會唱敵人既歌 隨時又分化 捉鬼 敵人做25亦都多左個籍口

2. 國際睇法: 外國望你為支持民主既地方 你唱國歌好易俾人話唔好干涉中國內政 見你地原來咁愛國 真係完全可以放棄你
中國更加出師有名繼續打壓你

香港人呢個名短期內起哂名堂 唱國歌可以一下打返沉

大家話外國見到你唱国歌就唔幫手真係笑咗

唔係真係以為外國真係會幫你啊嘛⋯

自己香港自己救